3架美國軍機同時係南海起舞，隨時dump石頭砸到中國人的腳

KC-135: 空中加油機
E-8：指揮機，備有「聯合監視目標攻擊雷達系統」，一種集機載地面監視、戰鬥管理、指揮及控制功能於一身的飛機。它可以跟蹤地面車輛及部分飛機、收集圖像、向地面和空中的指揮人員傳遞戰術圖像。
P-8: 是美國波音公司所設計生產的一種海上巡邏機。

美國其實好想打仗
支那叫咩戰狼，叫忍者龜啦

又喜歡用日本貨，性格又似龜咁

睇到就3架
睇唔到就⋯

點解中國的九段線可以隨便飛入去？領海係中國但領空唔係？

唔郁手就係紙老虎
一郁就打到佢仆街

咁搞法支那頭痛咪..

如果當初撤回左條條例會唔會搞到今日咁？就嚟打仗

美國宜家擺明落鳩支那面
全美鷹派有史以嚟咁團結
全國上下都想砌鳩支那
只差在出師未有名
只要支那一出手
全美40萬軍人加太空軍隊

一開戰最少打撚沉個隻黑煙號同所有港口
支那即刻收皮

美國 日本 台灣 圍剿共匪

美國想出手好耐

China Joe一上場就撤兵,日出國即時變返日落國

china joe你老母咩
宜家支那joe果邊諗緊出plan b啦
支那joe演講連篇講稿都跟唔撚到呀
成個中風廢老咁點贏

伊利沙白號又黎 陣間戴高樂號又黎的話 石頭邊夠用

China joe咁都然成個美國無得救

制裁波音

自出自入
出得加油機同指揮機，即係仲有其他機係空中但無報比民航雷達知

武肺死左十幾萬人, 仲未出師有名?

其實係開左識別器既有3架

唔開你都唔知係到
亦可能好多架冇開

係南海閱兵

唔怕 相信黨同國家領導
仲有香港三萬警隊
一定打到美國佬收皮

航班仲密過香港飛海南

有可能係b1b /b2

香港三萬警力一人一個摧淚彈美軍都變bacon啦

7 2 1 唔見人！
Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

快D打佢落黎

龜兒子

Warren有無得出返嚟選

人地去埋你屋企門口

SIR THIS WAY

今時今日好差咩？中共都未驚過，加速未夠快。

[⇩ 美國形勢大好⇩]

支那垃圾過大日本
總體戰都唔夠膽打
好心解放軍學下關東軍咁

有冇Source?

行完 出 Twitter 強國先知

自己睇下支那joe d演講片啦
連登仔鳩叫china joe贏chine joe 贏真係笑撚死人

不如沿住海岸線飛，畫個地圖出黎

問下胡錫進準備為國捐軀未

佢得把口

又要搵口交部出嚟9up啦

KC-135加油機點會單飛

咁樣飛入嚟都忍到？
十四億人顏面何存 ！！！

屌

國安法變國危法

巴打開post超密

問埋山雞哥幾時搞人加勒比海

起來，不願做奴隸的人們

9up 條毛, eh 都唔敢eh

Plan B喎
完咗Primary仲出Plan B?

btw有冇睇Poll?
暫時Joe Biden仲有機會贏
大把美國人想Anyone but Trump

推

呢堆圖真係好好笑

今日新聞話F 35 b係目前嚟講制霸空域 真的嗎？？

成日戰狼 而家人地就踩你場 睇下你係咪敢打

佢不嬲都老人癡呆 自己老婆都認唔到

點解搵唔到呢個twitter ac

咩空域先，對手係邊個先，同埋邊解唔係F22?就算係講緊海軍都係F35c,唔會係F35b

吃 我地中國買曬美國佬啲粟米

餓死你地啲機師！

面皮厚係佢地最大特點
胡編分分鐘一陣又打飛機文

你識咩阿 雖遠必誅
不過今次近左小小 等拒地行遠d再豬拒

president xi is a good friend of everyone!

3萬好撚英勇
如果綠卡得三千張會發生咩事

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

單飛引鳩你去 飛到一半就....

我都覺得佢隨時中風

胡錫進仲做緊第11下掌上壓, 上唔到去仲差289下先出文

叫吳京出黎講兩句！

軍器廠街，唔該!

侵侵好想做戰時總統

而家擺到喺門口挑釁你， 如果你夠膽雷達鎖定 或者有啲咩軍機挑釁

出師有名

f35

應該唔會嘅 始終揼尻中共係兩黨甚少嘅共識始終人哋都係民主國家 樂觀啲

怎麼雷達偵測不到任何訊號

美國根本就係等緊中国出手先,美國再用大義名份出兵

加油啦 又開追悼會喇

仲有武漢肺炎呢？

尊重返
支那無下水道

美國就係等你起好曬d野先開波炸鳩你

推願榮光歸香港

賓周號呢

如果真係有出隱形戰機就多數係F-35
理論上理階段F-22 / B-2唔會由美國本土飛過嚟

燈仔識條鐵
祖國正進行史詩式戰略大周旋

即係高鐵站地面係香港，地底係中国地方，一樣道理啫

個重點好似係忍

口交部：石頭腳

下？宜家長江下遊變左水都 , 係內陸就已經出到南海 , 駛咩港口？

就升開左識別器我都覺得支那摺被軍個雷達都係睇唔到

美帝就係想佢郁手

點解我哋偉大既中國咁撚廢
即刻打柒美國啦

我國軍機，盤旋在美國上空

CCTV19軍事台:厲害我的国

屌你
張被摺地起晒角咁公整你都褪地褪到咁

支那比人踩撚住個心口都唔識反擊

美國人憎trump到一個程度真係會投Biden，加上左膠一向鐘意包拗頸

海南島潛艇

加速師捉緊盤好大嘅棋

美帝這樣羞辱我們，我們的解放軍呢？在哪裡？把他炸下來啊，我們不是嚇大的

學下伊朗 射架飛機落黎

所以啲忍者龜上曬地面仲做埋官

咁都仲唔派戰機還撃

小美國真係好挑釁
強大既中国快d亮劍！

又話讓暴風雨來得更猛烈一些
佢係咪想講長江上下游啲暴風雨

林奠正傻西

欺人太甚! 奸2O，出擊!

人地去到屋企門口都縮晒入去

支那真係垃圾到
依家直頭係門口屌老母都唔敢出聲

[營救理大及多項案件共至少68名手足]
7月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

美帝可惡，強烈要求國家出兵

強拆大陸南海島建設會唔會逼到大陸出手？

支那係咁上下，支那連印度都唔敢打

支共最on9就係玩民族主義
日日同班愚民洗腦, 中國點樣強大
依家機會黎啦, 飛雲

期待北約+台灣，印度，日本聯手打鑊中國

口交部：「吱吱吱吱」

喂啊, d石頭呢, 點解總統令出左之後鄰國無哂聲氣

點解 中國咁撚忍得嫁

個次好慘，架機上面有2個我識得既伊朗女仔，雖然唔係熟，但聽到真係唔多好受

你好嘢美國佬，啲飛機飛到咁高，我國雄獅部隊掉石頭掉唔到

夠膽咩

Ace Combat 8
今集終於有殲系列用啦，等咗好耐啦

一打仗大把支那人舉白旗歸邊
仗都唔駛打

呢d判佢做D級公民啦，領導都未想打，出咩聲

真係得一隻加油機飛到咁前？

Arise! Ye wound not be slaves again

咁而家呢
美軍喺南海長期任意飛緊喎

飛入中南海都得啦
夠膽就打佢落嚟

冇呀！見唔到啵，邊有飛機呀！

F35 睇唔到

為國捐軀

班農：我們要給中共72小時最後通牒！

如果在72小時內，中共不開放實驗室，不公開真相，就落下重錘！
停止無聊的遊戲，停止無意義的爭論
行動！行動！行動！

但係支那睇完上年伊朗主動開波嘅下場，搞美國都係不了

曱甴平個女隨便入到得啦

支那仲要扮睇唔到 到幾時

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

支持老解擊落入侵軍機

唔係仲忍呀嗎, 射晒3隻落黎啦

唔係全部都想，啲左膠同埋nba垃圾球星

而家美帝真係好想打柒支那 分分鐘支那想打台灣個時
台灣戰機未打 美帝已經開火先

送你20架F35c